美軍無人機"忍者導彈"斬首土耳其聯軍，六把大刀從天而降，十分慘烈

據美國ELINT新聞報道，當地時間6月14日，美軍無人機在敘利亞發起斬首行動，一名非法武裝組織頭目當場死亡，美軍此次使用的是無人機發射R9X地獄火導彈。美軍這一導彈近年來頻繁在中東地區使用，該導彈依靠據美國ELINT新聞報道，當地時間6月14日，美軍無人機在敘利亞發起斬首行動，一名非法武裝組織頭目當場死亡，美軍此次使用的是無人機發射R9X地獄火導彈。美軍這一導彈近年來頻繁在中東地區使用，該導彈依靠的並不是傳統的爆炸破片殺傷，而是使用惰性戰鬥部以及導彈彈出的刀片，將目標直接切割。美軍方面稱這種導彈不會造成較大的周邊殺傷。

R9X地獄火導彈也被稱為"忍者導彈"，事實上美軍頻繁使用這種導彈斬首也是為了傳遞信息，被這種導彈所擊殺的現場往往極為淒慘，能造成相當大的視覺衝擊，對被斬首目標的同伴和組織能起到相當大的震懾作用。這一武器的出現與美軍著名的心理戰行動小組有一定的關係，即便是目標身處空曠地帶，周圍無平民等無關人士，美軍依然會使用這種"忍者導彈"。並不是傳統的爆炸破片殺傷，而是使用惰性戰鬥部以及導彈彈出的刀片，將目標直接切割。美軍方面稱這種導彈不會造成較大的周邊殺傷。

此次被美軍斬首的是敘利亞境內活躍的一支叛軍武裝頭目，該叛軍武裝活躍在伊德利卜省內，是土耳其支持的沙姆解放組織的一個分支，該組織也同樣受土耳其資助。美軍直接動手將組織高級頭目斬首，土耳其則一句話也不敢說。西方媒體一直將敘利亞境內的這些反敘利亞政府的武裝包裝成"溫和反對派"，遭敘政府圍剿才不得不拿起武器反抗。
但媒體說歸說，在個別組織不服從管理或者是對美國有威脅之後，美軍的強硬打擊手段也自然會動手打擊。據美軍此前表示，美軍針對武裝的一系列打擊行動，俄軍方面是知情的，畢竟這些非法武裝分子也同樣是俄敘聯軍的敵人，如果俄敘聯軍不放行，美軍無人機很有可能就遭到俄軍防空系統擊落。

美軍使用這種打擊方法屢試不爽，在伊德利卜主要打擊的對象都是前努拉斯陣線高級頭目，這些非法武裝成員主要想對美國發動襲擊，美軍自然不能留著這種人，而受美軍資助的非法武裝則不會遭到打擊，伊德利卜境內有大大小小十幾個非法武裝團伙，只有個別不受美國盟友土耳其控制。

切蘋果咁切
無中咗油係點啲相

埃爾多安真係on9黎，為左實現佢個蘇丹夢強行插手敍利亞同利比亞戰場，仲要同美俄歐盟沙特都反曬面，搞到自己被世界孤立

超勁

刁敗敗：

課室既吊扇

如果唔係戰略地位位置中東嘅話
土耳其啲咁嘅敗家仔早就應該要被踢出北約

吾係戰略地位既話佢根本吾會入到北約

無人機都射到地獄火

勁到呢

係時候飛去中南海上空

以後做獨裁者就on9

美帝放t800 追殺就得

血滴子

有冇諗過係班柒頭搞到一pat屎先要土佬出手呢

美軍用mq9無人機射導彈都用左好耐啦，吾係咩新鮮野

精確到一米內伸把刀切9你......

美帝血的子

睇相好似用咗兩粒？

高科技版血滴子...

土耳其出手咪都係搞到一pat屎咁，真正要講係中東既二世祖搞屎棍土耳其點都比吾上沙特

Results of AGM-114 R9X missile hit

前座同後座各一粒

好癲

歐美+沙特一直支持反抗軍
結果幫啲唔幫啲 間接搞埋isis出嚟
成個戰局搞到一pat屎咁
Assad就定過抬油
土佬今年一月一入局已經隊冧左幾百個政府軍
嚇到俄佬要即時調停唔係assad死撚硬

好勁

導彈版血滴子

嚇死習包子咩

係香港用就正

阿拉伯之春好似得敍利亞可以搞咁耐

介唔介意射幾支黎香港

癡撚線 精準到直接攞枝導彈車埋去你個人度

敍利亞內戰其實已經吾關敍利亞人事，吾單係有美俄土插手，伊朗沙特以色列埃及都搞埋一份，敍利亞根本係比佢地輪姦咁大國角力下死既永遠都係呢啲小國

螺旋手裡劍

利比亞最慘
最幾日連亂葬崗都發現埋
卡達菲

cls，諗得出個個都幾變態

利比亞同葉門仲內戰咁，埃及個政治局勢仲好吾穩定，約旦因為敍利亞難民頭痕緊。成個阿拉伯之春係得突尼西亞成功有好結果

破滅魔劍初版

免治豬肉

通常track 你手機信號

一支去禮賓府一支去中南海喇

no 依家俄羅斯伊朗同assad 唔係好friend
因為唔聽話

好快到支那

中國研制到香港人大鑊

土耳其都有 好平常姐

真係亮左劍

咪on9
幾唔聽話都要撐架啦
北韓夠成日唔聽話啦
唔通支那會唔撐咩

無論點俄同伊朗都要保住呢保蛋散

正確，吾關聽吾聽話事，assad政權對俄有好處就算點友係弱智既都要保住佢

我有啲懷疑靈感係咪黎自啲槍game有啲人會直接將grenade火箭炮之類直接射落個人度 cod嗰啲

好似話俄羅斯同佢D親戚講數 都係同一個家族 所以呢排停左唔打仗

其實最初係想減少炸到附近嘅平民
之前已經有石屎彈頭嘅炸彈
基本上就係天上面跌舊石屎砸死人咁樣
不過玩玩下好似有啲神奇玩法 越玩越High

幾時斬雜種

土耳其根本係流氓國家，唔明點解咁多人鐘意去

支那係南海問題到就快同所有國家反曬面，再係咁最後得返佢同巴基斯坦自己抱團

track到都要枝導彈誤差範圍極細

仲話想入歐盟

遲下射網活捉都有可能

邊到聽返呢

遲下太空軍用衛星射激光皇天擊殺班恐怖頭目

流氓
佢做過啲咩
周圍炸人？資助恐怖分子？
收留幾百萬難民算唔算

唔

佢埃爾多安同佢個政黨仆街啫，之前去旅行識左班土耳其年輕人，全部都好撚憎呢條友

Best friend

掠奪者射得好耐啦
反而以色列果隻仲正

當年要拉攏土耳其對抗蘇聯先會話考慮比土耳其入歐盟，宜家一日埃爾多安仲係到都吾洗諗

之前唔知邊到睇過話土耳其用放大批難民入歐盟做理由，要挾俾佢加入

又回到冷兵器時代，唔怪得打第四戰時會用石頭樹枝啦

樓主post舊聞做乜
好可疑

咁都係埃爾多安仆街啫

係 會保政權但蛋散好難講

殘體字

都係

不會造成較大的周邊殺傷
有道德嘅導彈

唔係你歐美搞到一pat屎咁會有難民問題
你估土佬好想收咩
美國一句話唔撚收就射個波比歐洲仲好講

推個 assad 2.0出黎

殘體字

屌打支那

殘體字

幾時炸到維尼甩毛

宜家個敍利亞政權都係得呢條友見得下人，再講係呢個時勢換人好大風險而且都冇人可以取代到佢，俄佬只係想要隻乖乖聽話既棋，一日係唔反一日都會保佢

hksar 區徽

冇啲清晰嘅相？ 好想睇切成一舊舊係點？

現代版智能血滴子

所以東歐反彈得咁勁囉，又無出手干預但又要食埋班難民

post垃圾支那網link, 拉

軌道轟炸

笑撚死

小粉紅芝麻仁：美帝ps改圖嚟靠嚇啫，我哋嚇大架！

呢個要睇佢自己

心紅以為自己好掂就bye bye先

紫荊之劍

將目標直接切割
好撚勁

破滅魔劍

半島電視台好鬼，睇下就算

上年年尾嘅新聞

放入希臘wor
希臘又有份打中東
同埋你以為土耳其冇份參與敘利亞內戰？講到佢唔關事咁

Aljazeera係反沙特反歐美
前幾年比沙特話佢支持恐怖主義

舉頭三尺有導彈

大城市好啱用

根本無人機就係軍事用途，DJI 個啲無人機你同我講用黎玩航拍，真係笑死人，一係偵察用途，一係用黎做武器

美帝仲研發左無人狗，機械人，個啲武器化先驚...

可以精細到前座後座各射一粒?

支仔真係幾時都幻想自己係勝利方

條友宜家都係咩都做唔到，上年比以色列用f35直入國境炸到仆街最後都只係嘴炮了事

變左肉醬

咁依加咪土佬收留最多難民囉
當初係邊個死都推翻assad+攞北約軍隊炸敘利亞呀

應該片到一舊舊

制空權都冇用，直接係太空做9你

阿漆，國家終於有任務比你，小李飛刀對忍者導彈

難民只係大國間既棋子，其實當權者根本唔care佢地，土放難民係想逼歐盟幫拖，但歐盟呢次吾撚理佢，因為之前都比佢勒索過，再講土耳其居然係放難民入希臘，兩國本來關係就惡劣，咁搞法希臘自己更加吾想幫土耳其

中國都有個非法武裝組織頭目

果單睇伊拉克

呢個電視台同卡達政府個定位有時真係好迷

其實最主要目的係唔好炸到平民所以先咁精準斬首

地獄火全部機種都掛得咁濟鳩射都中

其實講真，當權者根本吾care會吾會傷到平民，只係傷得太多比人話先改用呢啲武器

好似有新聞話台灣會同美國買MQ-9 無人機

美國民主國家係咁 唔係總統話哂事

我一開頭淨係話土耳其係個流氓政府，因為佢用難民做理由要挾歐盟
然後你就話土耳其都係受害者
但係事實上土耳其都有份係中東各國支持唔同勢力
責任邊個大啲係另外一個topic，我重點只係講土耳其呢個舉動係流氓行為。

表面姐 無CIA support, 點可能搞到咁大

好明顯愛黎平衡沙特

始終美國拍沙特失控

佢哋似係想割習總多啲喎

咁我都同意土耳其政府用難民呢招真係好仆街，最後無論係輿論定實際政治操作上都係收左皮，坐等2023年埃爾多安收皮

當香港人無利用價值
遲早用來殺香港人

Sir This Way!

寫文條友呃稿費? 好多段重覆又重覆

開頭諗住佢係用爆炸啲碎片殺人
點知勁到連人帶車都碎埋 仲要好撚準

其實都反映左卡達既政治算盤，想食曬幾家茶禮，雖然前年玩太大食左屎，其諗真啲呢種多方外交真係呢啲小國既唯一生存方式，卡達都算係玩得出神入化

青山走犯?

幾時登陸香港

吾好傻，香港一旦無利用價值美國根本吾會理我地，到時候求佢射導彈佢都吾撚理你

依個唔係oldnews咩

睇清楚先笑人啦

敘利亞局勢真係複雜到仆街,各方勢力時而敵人時而盟友.香港D黃絲幾時先學到呢D壇數嘅政治,擺脫老蕭同劉世良同泛民個種二元式論政水平.

俾人話已經夠啦，起碼影響到佢發明啲咁嘅武器出黎，越戰就係俾人話得多話到打輸。

唔洗用查克拉

咁又唔好咁講，輿論當然係一個因素，但當時越軍加埋係後面既蘇聯中國都吾可以睇少

冇爆炸殺傷力,咁係鬧市用都得啦
搵人塞住條路搞到大塞車,你一停低架車就bye鳩bye

「翠」

普通人用信封寄刀片...
美國用導彈寄...

吾洗故意整停佢，一旦鎖定地獄火基本上肯定打得中，車點快都快吾過戰機，再講用得呢種野都係偷襲，本身有曬情報成功率高

勁

咪係，佢哋似想推習包子出去死咁款
仲話唔好搞平民

屌

正式版響外太空飛落地面，仲要核爆咁嘅威力

殺雞儆猴，中俄縮了

射支去禮賓府

一支射去中南海

即係香港政府咁賤
唔通啲香港人都賤咩

冷兵器

太空定位飛返地面都得 依啲小兒科

正解，雖然呢個邏輯不適用係支那身上

支那個啲就唔係人啦

不如樓主proofread一次先出post

切蛋糕咁切

中國研制到嘅話就唔係今日嘅中國啦

dji都有幫解放軍整武器

美帝既精進打擊真係好勁

幾萬尺既高空都望到車牌

精準

美帝血滴子

比Hellfire打中架車都唔爆？

勁囉
殺到最重要個幾個人 變肉醬
身邊地區都無事
架車無爆

呢個掂好多

美軍

小李老母飛刀

冷兵器

用導彈射都叫冷兵器

好波

會唔會都借d咦震懾習敗敗

傷到平民咪仲變態
宜家淨係斬個首領咋

[暴大校友要人] 登記出席投票

唔使啦，國安捉人慢慢玩

之前美軍殺伊朗個蘇曼尼咪就係用呢枝導彈，之後中南海怕到仆街

應該係想嚇下佢
隻乜野老虎去夏威夷
上次侵見屎轟炸敘利亞

妹妹偷摸你

提醒中南海班柒頭
你地仲生存真係表示美帝有幾大既仁慈

吾你老母

吾我老母

如果我全身裝甲咁防唔防到佢啲刀片

真係斬

美國：大把靚野 唔會亂同人講
中國：最靚果啲 荒死人唔知 周圍同人講

防到有咩用，咁高速加上地心吸力下墜落嚟

你已經變咗肉餅

咋們不怕 摺被個角夠硬頂得住

拉土耳其入黎純為左包圍佢既敵人俄羅斯, 本來土耳其有望成為世俗化伊斯蘭國家樣板, 呢D係佢之前上幾手既事, 經濟各方面衰左就比條友借機會玩個人極權

gps技術應該仲有排先跟得到

亂到呢，究竟邊個同邊個係同盟，又支持反抗軍，又斬首判軍，又要俄仔默許

睇完斬首之後，啲恐怖分子話：我哋以後唔敢做壞事了。

香港人埋單冇問題。

就算無幾把刀片，咁大碌射中架車都死，所以前提係導彈準確度勁左好多

取人首級於千里之外

斬埋林鄭條柒婆plx

咁撚精準

阿薩德有俄佬撐根本定過枱油

其實敘利亞內戰已經吾關敘利亞人既事

jdam

你睇下架車先

咁似另一個人既

果D發大國夢又無實力既都係咁存啦

精準到同ironman啲武器一樣

amazon prime

冇計， 比人屌得多

無晶片

仲要係移動目標

蓬佩奧同楊XX喺夏威夷會議之前，美帝用忍者導彈拋一拋浪頭先

夏威夷會議之前，殺雞儆猴

鄧炳強係恐怖分子頭目，rip

算唔算武力不對等

到時抬既可能係一堆雜碎

對付習帝,只會show muscle,南海較勁實際好多

準到咁！

可唔可以試射粒落強仔到

其實我中學已經諗到呢樣嘢
係我日日望住頭頂把搖搖欲墜嘅吊扇果陣

佢地意思係以後可以直接攻勢最高層元首，小市民之褔！

太勁啦掛

最底個留言

粒彈唔爆炸事後會唔會俾人拎嚟研究

old news黎喇

中國搜狐拉

佢唔爆炸，咁枝導彈本體咪會俾人執左去研究？

估唔到古代既血滴子比美軍發揚光大

唔好用中国source啦

下一位？

用黎做生日禮物送俾best fd

又要換號了

上帝視角

777

你都係貪美國有價值先利用美國拉人落水

主要係畀北韓睇

北韓
就係想睇下其他唔同嘅國家有幾節墜

黐線 無爆炸痕跡 只靠動能劈落去 啲切口整齊到

高級寄刀片

成車都係血

呢舖真係斬首

現代版血的子

準揀到咁...

係咪MW咁樣，人手調整方向

有無人機同衞星先有用

我都咁諗

條屍應該斬到好多段

有冇人覺得好似未來戰士扒開個車頂咁

黎緊個世界一定係行網絡戰
歐洲人真係點可以俾中國控制5g

我仲以為係吹水野
真嫁

學到你個噴射器都夠玩
超音速導彈喎

一攻網絡個經濟就玩完

咁以後啲左膠冇得話傷及無辜所以唔准殺啦

農場文D post嚟, 睇標題就一陣支那味

唔好on9啦
咁人地唔用手機係味就track唔到人地
執到唔到任務？
地獄火係用激光制導/毫米波雷達
人地拉登知到美國會殺佢
佢都唔會用手機啦

高科技既血滴子

大關刀

求其搵個二打六射下 警告小習

你咪on9啦屌

想像到係架車邊個d 人會有咩反應

斬佢老母系好似切蘋果咁，正撚樣

咁撚準

曱甴平 下個就係你

兩支導彈直插中心 準到癲

應該係一粒夠殺 射兩粒係唔想有差

設計者靈感來源

子華：阿帕奇直升鬼

就係話比你知佢可以準到咁

高階型號遲啲先用，用住啲初級版先

same
但美帝用得就唔怕你研究or 有自動銷毀系統
鳩up

痴線好勁, 想睇死況係點

維尼！

咁支那應該未弱到比你架無人機自出自入

幾時射支那

比習帝睇的

無人機要有絕代制空權先有用
唔係比人當靶練only
即係恰啲細國就叻

其實加6 把刀落去為咩？ 唔係一野轟落去都炸到屎咁嫁啦咩

射完個本體就自爆喇 有無睇過深入敵後

血滴子+破滅魔劍

但佢而家好似沒爆

人地家陣玩美學 要精準 唔係就咁殺你就殺你
要轟炸有幾難

話俾習大大知要拎佢條命好簡單

其實導彈加刀片都唔算係高科技，草菅人命既極權只會諗炸到作變灰就得。無諗過保護民居

擊中目標後銷毀追蹤系統已經夠

嘩屌
要殺咪殺
一野射爆佢咪算
仲咁串嘴揀殺法?
要做比人亂斬既效果

SciFi

見唔到刀片

巨型血滴子,整幾隻支共嘆下

斬件上個畫面靚啲

利申：鳩估

可唔可以搵柒婆試下，或者低級啲嘅李加超試一支，我地都想比人震懾下

咁多高樓大廈 難中啲

炸彈唔會好d咩？

其實應該一粒都夠啦
插入中間個排座位
啲刀應該夠長

費事炸親隔離

同埋有fuck you particularly ge 意味

下次可以試下整格仔餅
刀換晒做格仔

可能佢之前俾人恥笑過走住黎屌

殺人藝術

維呢驚到哩係床下底

直接分屍比你睇嚇到下人

比個機會我帶路

幾個常委以後見唔到個天空了

正想講 原來呢樣野放係現實都work

murica fuck yeah🇺🇸

突登打電話比維尼：

Happy Birthday! You see see your present outside the window

其實唔用轟炸係因為轟炸唔work
7成人炸完都唔會死

Metal Gear咁射中佢直接Fulton Extraction

取人首級於千里

Far From Home GG仔拎左Tony副眼鏡射果兩粒導彈

玩室內戰 用隻狗開門掉彈

掉毒氣彈閃光彈。

只要支共被當做非法組織，9千萬共產黨土匪會有同樣下場。香港嗰啲都係

source:
3:00

See and feel

行去佢隔離停低乜都唔做就夠

死狀一定勁嘔心

硬係覺得好撚恐怖

諗唔難，做到先勁

污染仲低過TG 環保人士拍爛手掌

粒彈殺完人唔爆炸咪會俾人成支攞去研究？

試武器

拎香黎香港用 幾十萬個地my黨員
仲可以增加清潔工人就業率

軍器廠街1號
所有中國駐港機構及軍營

成本問題 自軍死傷過高

螺旋手裏劍？

定位擊殺，對美國嚟講係咪做緊實戰測試

中共唔怕 -> 個人制裁冇效 -> 直接斬首

唔好咁啦,比多幾支PK 等,比家超,孽瘤,潤腸雄食下,等佢地係下面擺返圍啦

範圍大啲咪易中啲
劈唔死條友會好柒

我諗香港人唔介意買3萬支
美國肯賣，實籌到錢

入幾手 LMT / BA / NOC / RTX /......

每次睇都覺得好撚勁 而呢樣野係奧巴馬叫軍方研究發明

死果刻應該好震撼 瞬間斬件 索索聲

屌佢老母 重點位唔影好小小既

好撚勁
同上次殺唔記得邊個中東人一樣
肯定成班高層人物唔敢出黎住
用刀瞬間分屍定爆炸都無所謂
重點係今次兩枝hellfire炸落架車一前一後
個precision高到變態
前後座有無隔到一米

係時候重建拜占庭帝國。

ninja

用導彈直接撞死人成件事好奢侈

第一次習特會果陣
Trump就當住習總前, 同佢講岩岩射左90幾支戰斧出去

人心既恐懼

大粒咪會防
二打六未必會防

同埋有d人擺明當美國佬無到
之前咪assad
宜家咪火雞

仲有個超電磁炮

準到左右車門完好無損CLS

準確度勁高

Ottoman呀
不過中東統一可能好事嚟
起碼唔洗再打仗先

咁似支那嘅

回豬食屎。

東羅馬萬歲！

隨時5、6飛入中南海，某某畀人肢解咗都唔知咩事

土耳其比支那更on9，完全唔知佢有咩底氣敢叫囂。同歐盟關係轉差後去親俄買防空導彈比美國係f35計劃到踢左出去，一怒下同美近乎反目成仇，比美經濟制裁，土國貨幣急速貶值，人民情緒極為不滿，係市長選舉到輸到仆街，之後插手敍利亞戰場想擴大區域影響力同壓制庫爾德人，點知侵犯左俄羅斯利益反而比俄佬打返轉頭，之後想去搵返美國歐盟幫手，人地唔理你就嬲嬲豬想用難民勒索歐盟，點知人地激烈反彈話絕對唔收都唔會幫，美國係一邊食花生，然後因為支那肺炎同國際壓力最後都係自己收返啲難民入去，順便加劇埋自己國家既疫情，可以連續行錯咁多步都真係勁

土佬疫情好左好多啦
班人民不知幾撐Erdogan
唔係邊有底氣又拉記者坐監又修憲延長任期
有睇土佬新聞channel就知班人根本小粉紅嚟
見erdogan又打敘利亞又打俄佬利比亞個個射到
個個喺度話重建ottoman empire

希特拉會議室硬食炸彈乜事都冇

metal gear咁款

撐條春，啲後生仔憎死佢，去土耳其旅行問緊邊個人都話吾撚鐘意佢，得返班廢老同宗教撚支持佢，上年地方選舉輸到仆街，幾乎所有大城市都係比反對派控制，連首都安卡拉同最大城市伊斯坦堡都輸埋，伊斯坦堡仲on9，明明輸左又吾認數話要重新選過，好啦搞到班後生更加不滿佢，第二次重選超過9成人出黎投票，結果佢個黨唔單止再輸，呢次仲要拉開超過10%既差距，真正意思既輸到仆街。只計伊斯坦堡同安卡拉人數都已經係2000萬人，係土耳其既4份1人，加埋東部既庫爾德人本來就吾妥佢，Erdoğan 2023食屎既機會真係好撚大。

YouTube 波士頓動力

更正：呢隻只係「入門版」

最起碼土耳其人 可以投票踢走 埃爾多安

中國人 就明知習近平廢, 都要硬食, 無得用選票踢佢走